[又抄]厚顏無恥既中國香港人經營之道

猶太人同中國人點做生意大家都知

深水埗有檔食肉骨茶
利申左先,間野長期都好撚多人排隊,根本唔需要請打手
我開呢個post只係見到間翻版真係幾肉酸先講下,所以名都唔開

咁呢個週末發現正版果間既後一條街有間差唔多樣既野
只係改左名,但係一模一樣既鋪
係一樣到連裝修門面,餐牌都一撚樣,連個名都學人叫xy‧xy
我就屎忽痕走去問下正版既係咪有分店,正版話只此一間,
最後我都有入呢間老翻試下,真係除左員工個樣同鋪頭名唔同,其他都抄到足...
唉....香港應該唔洗幾耐會好似大陸咁,連kfc,m記都夠膽老翻

頭盔:圖文唔一定相符

係咁架啦 好出奇呀

支那香港係咁

其實都無咩野可以做
都係放上黎同大家吹下水

巴打仲未出院咩

出左一排啦,所以咪去搵野食見到

尋日去左正版果間...超多人排，即刻走

咁佢真係好食既
我好多時都買走係車食

搭單問 金魚街間文記車仔麵係咪都係翻版？

呢個就唔知啦
但深水埗果3間都係正版